(絲打入) 家用脫毛機

用脫毛膏兩日就生返
剃小腿仲毛囊倒生
上網睇D記M記激光脫毛郁下都過萬
學生仔俾唔起
打算入一部家用既黎用下
主要想脫Underarm同小腿
Budget 3500內
絲打們有冇好推介？

話說我上網睇到呢篇比較文

Iluminage 300,000發 好似幾好咁？3000幾蚊
定係應該都係去脫毛中心一了百了算？

Lm
最近都睇左好耐但唔知買邊部
Philips 好似都幾好

上之經過試用佢 好幾快幾方便咁

留名

想知有冇效

我見Philips唔係特別平 都好似3800

Last得耐唔耐架？如果一星期都okay

用silk'n la
記得amazon 唔好香港買

我未用過 唔知耐唔耐 但佢話彩光機係啲毛愈生愈幼同唔洗成日用 好似用八次到就唔洗成日用
貪佢有嫩膚同一個頭搞惦全身
岩懶人用

平價嘅都係500 樓下打到underarm,3000左右打到小腿
你下下要啲咁出名嘅公司實貴咖
彩光脫毛post 有絲脫左兩年都仲有 真係盞搞

用緊呢部。。 都幾好，打兩三次就有出少咗
但頭兩個月要好乖 個個禮拜打

panasonic果部好耐之前日本買 都幾好用

學生仔脱乜撚野毛

留名

咁咪冇保養

我見有啲機係激光 好似係做到半永久
我見到咩nonono好似有幾個頭 我貪平

有冇咁平阿 500樓下我怕效果弱打十次都仲生緊
加加埋埋可能仲貴過啲效果好既打四次

好似話激光先係真正做到減毛
彩光係唔知咩暫停生毛兩個月 所以平
不過家用應該彩光都okay? 最多我勤力打😂

你買嗰時幾錢？我去格下價

貴同平係用同一部機（m記部機個冷凍技術特別小小但係都係同一款機），效果好唔好係睇佢開幾度唔係睇佢收你幾多錢
佢地咁貴係俾租俾佣啲員工咋 唔係邊頂得順一個月幾十萬租
總之彩光就沒完沒了，啲毛係會幼會生得慢但永遠都係度
仲有激光大部分人都要打5次～10次先完全無再生
唔好諗到激光咁快見效

利申做呢行

[DBP係黑店] 開返個脫毛討論區先 #5

過隔離睇下啦

有冇人用過pearlwax

tria用緊很ok

買左蔣怡個部2年半，係幼左 但仲係有
你要有心機lor

絲打係買佢邊部
我見佢有express 好似幾好

同你條link同一間。
你想平，佢有部黑色平少少 個樣差唔多
佢話功能上冇咩分別

用左幾年philips
係生得慢左同幼左
不過要勤力 同唔洗旨意有斷尾既一日

香港買3.8k
Amazon買1.5k